痾屎真係好爽

由其是肚痛到仆街，第一後痾舊又大又硬既屎，緊隨一pat又溼又淋又滑既屎水，仲要係勁臭果隻，真係好撚爽啊

痾警棍屎最爽
痾完個肚鬆晒 輕晒 行路都快咗

以前試過痾兩條警棍
之後浮下浮下變左個十字架
即刻叫我ex黎睇
娘子，一齊出黎睇耶穌

張相仲係度

但係有時肚痾 嗰種痾極都未完既感覺 真係想死